港鐵前線職員入一入黎

你地呢班垃圾查飛狗
做撚到咁博做乜鳩？

人地做狗人工都起碼高過你
你呢？人工又低返工又無尊嚴，查飛又查到斯斯縮縮，講嘢陰聲細氣，名又唔敢開，乜你地都驚比人睇唔起？

你地呢班地底泥千祈唔好話自己係黃啊，唔好同人講話返呢份工係身不由己啊，咁多工唔做係要做查飛狗？

你地應該落得同黑警一樣下場，講緊既就係你班助紂為虐既仆街！

搭巴士未

真
做狗起碼有得一路打人一路罰人錢
查飛狗無錢又無尊嚴

宜家見到都走去屌鳩佢地